【催淚彈影響】伊院手術室停用醫用壓縮氣體

警方昨日下午在佐敦一帶施放過多枚催淚彈，驅散人群。有傳言指，在該區的伊利沙伯醫院手術室使用的醫用壓縮氣體系統受污染。

伊利沙伯醫院發言人澄清，在一般情況下，該院手術室會使用醫用壓縮氣體系統作手術用途，該系統會抽取室外空氣經過濾後混合使用。伊利沙伯醫院受到昨日加士居道的突發事故影響，手術室團隊關注手術室醫用壓縮氣體的質素。為謹慎起見及確保醫院的手術服務暢順及有效運作，麻醉科醫生及手術室團隊即時採取預防措施，停止使用醫用壓縮氣體系統，改用樽裝醫療氣體。在採取上述措施後，醫院昨日的手術服務並未受影響。

發言人說，昨日院方工程部、藥劑部聯同駐院機電工程署及承辦商，以既定機制檢測上述系統，並未發現異常情況。今日醫院的手術服務仍會繼續採取有關預防措施，採用樽裝醫療氣體，目前手術室運作順利

Thx for sharing

一齊番工番學
繼續喪吸無色無味二噁英
全港生cancer
視乎吸入程度而決定幾時有cancer

仲要下一代一定勁多k型b

冇港豬理
qe廣華食住山埃醫感冒

好慘